黃色經濟圈應該要搞埋黃色供應鏈

得下游係黃都冇咩用
要令到上游供應鏈 都要聽我哋支笛先得㗎嘛
要連大陸啲供應鍊都控制埋
到時冇得唔反共

要對抗中資

中資係香港已成市場毒藥！

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

東江水

推，一步一步上

一步一步黎，黃店漸次flavour 黃色供應商，並以此宣傳，就好似日式餐廳話材料係日直送為賣點咁。

借個位
[求置頂] 推比肚餓/無飯食既學生/想請學生食飯嘅人睇

求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門啊
要人啊